## Работа Ширинкина Леонида, КМБ-18

## Окружение
Docker, npm

## Установка npm пакетов
Для этого нужно поставить npm и в директории проекта выполнить команду

```bash~~~~
$ npm i --legacy-peer-deps
```

## Docs
Для того, чтобы выполнять действия по созданию/редактированию/удалению сущностей нужно обладать правами администратора
Для этого нужно, чтобы была запись в таблице users
после, создать запись авторизации и подтвердить ее, получить jwt токен


```swagger codegen
# Документация:
http://{localhost:3000}/docs/

# Для выполнения запросов с авторизацией нужно отправлять заголовок с JWT:
x-auth-token: значение JWT токена
```

## Running the app

```makefile
# поднять docker:
$ make dcup

# для выполнения sh контейнера с nodeJs:
$ make dcsh

# для выполнения миграций (в shell внутри контейнера app_backend)
$ npm run migration:run

```
